{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017823",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10044449",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 띠아모키즈풀빌라"
    },
    "text": "加平に位置するペンションティアモは、澄んだ渓谷が流れる静かな場所です。 休息と清浄な空気を楽しみながら楽しい時間を過ごしたいなら、こちらがおすすめです。 ペンションは22時以降に入室される場合、ご連絡をお願いするお知らせがあります。 また、円滑な運営のために入退室時間を必ず守らなければならないという警告もあります。 満19歳未満の未成年者は保護者の同行なしでは入室できず、これに違反した場合は退室措置となります。 訪問者はキッズプールビラやプール、アミューズメント施設などペンションの施設について非常に良いレビューを残しています。 ペンションの社長は親切で清潔な管理で快適な宿泊を提供するそうです。 加えて、自然の中でヒーリングしたい家族旅行者におすすめの宿です。 ペンションにはメゾネットタイプの一軒家の客室があり、客室は禁煙で、プールビラもあります。 ペンションには屋外プールとバーベキュー場もあります。 ご利用時間と料金はお部屋や人数によって異なりますので、現場でお支払いする前にご確認ください。 駐車も可能で、キッズ渓谷も隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションティアモはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションティアモは加平に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設についてどのようなレビューがありますか？",
            "answer": "ペンションの施設については、キッズプールビラやプール、アミューズメント施設など非常に良いレビューがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの社長さんはどのようなサービスを提供しているのですか？",
            "answer": "ペンションの社長さんは親切で清潔な管理を心掛け、快適な宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室にはどのような種類がありますか？",
            "answer": "ペンションにはメゾネットタイプの一軒家の客室があり、禁煙でプールビラもあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ペンションには屋外プールとバーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間と料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "ペンションの利用時間と料金はお部屋や人数によって異なりますので、現場でお支払いする前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "満19歳未満の未成年者は保護者の同行なしでは入室できず、違反した場合は退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような自然がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には澄んだ渓谷が流れる静かな場所があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くにはキッズ渓谷が隣接しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間について教えてください。",
            "answer": "ペンションは22時以降に入室される場合、ご連絡をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入退室時間は厳守しなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "ペンションの入退室時間を厳守しなければならないのは、円滑な運営のためです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 522
    }
}